各位 ycore 走到ycore走到 ycore 走到

依家都仲係無狗
可棄gear 走
係就快
唔駛fc
剛剛走咗出黎

想留就留
想走就即刻ycore 走！

仲未有狗

真唔真 快喇救下唔好比假希望

立場影住有人被補

係囉 剛剛出新聞話第一批出比人捉左

你係狗咪走到

[突發置頂] Y Core 第一批離開埋土手足己全部被捕

走你老母 屌

立場講左第一批市民被補

我屌你啦 岩岩先有班俾人拉左

屌 佢地係收消息
人唔係y core

仆街啦你

點呀阿sir，你食屎啦去！！！！！

拉 屌你老母sir

拉，屌你老母冚家剷

屌你老母

屌你老母，一出就俾曱甴咬撚晒啦，拉

走你老母

收皮啦 警曱

立場報左有批人拉左
狗？？？？

呀sir心急啦？

屌你老母臭閪

你老母俾狗屌呀

Good evening sir

唔撚信無9計
全部唔撚係現場唔撚信人

推呢個

一出即拉
唔好

你影張相證明自己安全走到先啦

屌你！

拉

獨媒 影緊 走佬被捕

DLLM sir

ycore放埋tg啦 屌你老母

屌你老母成條漆咸道封撚咗呀死五毛，五毛死全家無仔送終

獨媒live緊逃出y core!!!!!!!!
暫時沒狗

一行出去,即拉晒

Sir 你收皮啦

剛你老母

屌你老母圖都冇就收皮啦 警曱拉

仆街樓主係鬼
立場live緊拉撚哂

和理非們快閃遊行，紅隧起步行到理大終點。
救理大手足啊

相都無張就收皮啦

屌你老母 單機啦 毅進仔

blocked

pull

獨媒live已經被捕

起樓主底係正常人
有無進一步fc!?

Fake!!

yes sir

仆你個臭街

屌你老母有記者被狗截左啦

食屎啦狗公

走你老母閪
獨媒喺現場live緊
好多人俾人搜袋搜身

立場果段佢自己都話證實唔到

屌你老母臭閪，仆街死啦你

影相啦 講咁多Dllm

依家走唔到了 屌
前5分鍾仲得
大家唔好再推

立場：現場消息指Y Core有第一批離開的學生和市民，已被拘捕。

#新聞

bob 叔見撚住fa 俾人拉
樓主你on9?

相？

獨媒直播果陣，隔離記者影到FA上手扣被捕
去到搜身位獨媒直播都停埋

拉啊屌你

Y有伏

屌你啦黑警

大家唔好再推
5分鐘前仲得
依家唔得

拉左FA

立場話射埋tg wo

拉你老母

有冇圖啊屌

Fake
拉

死狗

「惟記者未能確定。」
呢句去左邊，你食左？

大家唔好再推
我開得太遲
對唔住

fake

fake news 拉

獨媒LIVE

冇可能走到，有記者喺Y core出去行去A core嗰邊即刻有大量狗

阿sir 你又想水人啊？

你咩事呀？

獨媒果到周撚到live都冇埋呀話鳩樓主鬼鬼得詔你班仆街冚家剷明明乜撚都唔知係到吠

你地中意話我黑警就黑警
但大家唔好再推
對唔住
遲咗了
5分鐘前仲得

bob叔直播 出黎啲人比人拉緊

bob叔live緊 影住Y core 全部比人搜查緊
包括高登記者

啱啱開返live

但唔應該quote人地既新聞，然後自己做修改。

你唔係POPO我跟你姓

首先問，你係現場?
剛有消息話Y core拉人。

俾個機會你解釋，否則以後你單機(俾所有人block曬)

5分鐘？？你當我地on9 無睇直播？

屌撚死你呀

阿sir我屌你老母

on9

立場會唔會自己未fc就出文？最好有哨兵去睇下，自己fc

拉 陷阱

我講多次 我係現場
5分鐘前仲走到
依家以經唔得
唔好再推
你地話我鬼就鬼
黑警就黑警
我咁多個月嘅post 你地可以起底睇
以家千其唔好ycore 走！

屌你老母死警犬

連記者都比黑警逗緊點走呀你老母

Block

我信你唔係Popo
但點解你要出咁既Post?
我唔信你真係係Y core行出黎

屌睇唔撚到樓主呃鳩人去
我比狗屌對唔撚住

善用起底功能 一個鐘前問理大其實夠唔夠資源 一個鐘後現身y core

收皮啦mon po狗

屌你老母死曱甴放流料？

呀sir想引人岀去比你拉？ 我屌你老母

屌你老母 死狗閪

無意思，幾個人有地方走到，人一多就會即刻夾死你

屌你老母 鳩up一句就要信你啊

Blocked & 拉

拉呀 屌你老母 咪撚放流料啦仆街

拉 屌你老母啦

屌 因為岩岩真係走到架！！！！
我唔想比同路人咁樣懷疑我

姐係y core入到..

食屎啦 鳩吹

拉

呀sir想捉人呀?

樓主咪叫再唔好推囉

直接block

我屌你老母

真正樓主係咪俾人拉左?

即block 單機啦屌你老母sor

重狗
First aid 都拉

拉
黑狗死全家

走你老母臭化閪

即刻勁多狗。。

Sir

Good morning sir thank you sir

撲街你個毅進仔

fake
曱甴聲明都話y core既人要聽曱甴指示
即係全拉

Push

你都on9

你岩岩走到 咁麻煩你影張相 反正你仲喺附近

有人被捕啊

屌你老母 拉

咁你仲唔用不推文
手足睇到標題以為走到嫁
屌

痴線 大佬
黑警隨時變
我走個時真係無
你地中意block 就block

拉！屌你老母sir！

明撚知ycore係狗既伏 仲叫班手足係ycore走

唔好撚信呀
千奇唔好信
要走警察自己走

圖呢屌你老母

我信你走到 俾張圖黎睇下你走到去邊 可以安全先POST
同埋一齊走既人數係幾多

樓主一早講左唔好推
追post啦屌

走到比人拉哂

我屌你老母臭閪呀

仆街用陰招引人被狗咬

你死全家都唔撚掂呀

樓主唔洗理佢地，呢到大把人嘆住冷氣推推拉拉，人少咪易走，比野獸追只需要跑得比隔離果個人快既道理。

你點會冇入面d 手足聯絡方法呀？如果走到應該唔會係連登開po 而係用你方法聯絡入面既手足喎

唔好再推各位
你地中意block就block
但唔好推

咪尻理佢啦
信佢一成都死

立場寫左未能確認

快d走

呀sir你好

善用起底功能 -> block -> 上一頁

擺明

立場出個時絕對係未有狗！
你地連底都唔起就block 我我無野講！

出左TG 喇 真係警謊

你係真係起我底至好

屌你老母，你死全家啦，有人唔做做狗

屌你老母咁你而家仲推?

diu , 開 post 實係狗，名位千奇咪推

ひく

我無block 你，巴打認清人

另外，不推

隔離post講緊係ycore走既 全部要舉高雙手一個一個行 用大燈照 你會走撚到？

【即時】(22:10) 獨媒記者實測循北面李兆基樓（Y座）出口離開，被勒令往佐敦道方向離開，目前正被警方搜查。
直播：

收皮啦

屌你老母記者live住y core捉緊人
FA都拉埋

伏了

你話自己唔撚係狗我真係唔信啦屌你老母

班手足比你累撚死啊仆街

獨媒報咗Y core 走係會拉嘅，出po嗰個係咪黑警啊

屌你老母臭閪呀死曱甴 走你老母 曱甴死全家屌你老母

樓主係狗

仲話自己走撚到 唔洗fc 鬼撚到

push，樓主食屎

鬼
block得

block鬼

唔好再害人地啲仔女啦！！！！

屌你老母 翻去食屎啦
已經講到明會放TG去ycore
好做唔做做份咁黑人憎既工
你係鬼都做得聰明啲啦你老味

你點樣走到啊解釋黎聽下？ 換返套狗制服？

屌你老母 賤撚到仆街 fake 手兄

阿sir 又開post

Fake

係咪去左換更啊屌你老母

樓主係黑警

就係因為你條撚樣 係ycore岀班手足全部比人告暴動啊

屌你呀

Show Blocked User - 黑色幽默大師
Show Blocked User - 黑色幽默大師
Show Blocked User - 黑色幽默大師

阿sir 上連登咁好玩

屌你老母呀

樓主係狗
咪俾佢誤導

屌你老母含家鏟

Hello sir

阿sir啱啱放飯呀？
咁撚得閒放流料

拉左啦屌

屌你老母害撚死左幾多人啊
ON9

黑警因住冇仔送終。

屌不推文

我冇見過人行到出黎

屌你啦

好撚好笑 由班狗叫人係ycore走已經擺哂好多防暴係到 冇狗？

pushhh
樓主害人一世屌

走你老味，啲狗局黎架fa都捉了

係ycore岀個班咁就十年啦

成班手足俾你累撚死，你今晚訓唔訓得著呀屌你老母

呀sir 咁易露底呀?

各位唔好再推 由佢沉

#132030

呢個戶口唔係揚左好耐架啦咩？

100%狗黎啦 可能引到班手足岀黎有得扎呢

仆街仔 你唔係黑警都係人渣 累人一世
開個咁嘅post 就算走到 都被mon po狗見到啦

樓主係曱甴 拉

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

夠膽死話ycore冇狗

屌你地班仆街用不推文回覆啊

屌你老母就係你呢啲喺L度放假料
害L晒啲手足

呀sir 你當然走到

不推文啦屌

拉 狗放風

屌你老母
拉

我都係copy tg 係你自己話我改咗段嘢咋on9

識唔識做fc

咁而家係咪比人拉咗呀？

轉移焦點

睬你都廢鳩事

樓主死撚左去邊？

Mon post 狗